點解次次去茶樓食完野都好口渴

明明飲左好多茶，但係口渴到一啖飲左半支水

垃圾支那點心好多味精

飲荼解唔到渴架哥哥
飲茶利尿 只會越飲越口渴咋